學生出嚟發夢發到好灰.....

我間唔中都會出嚟發夢
甚至今日機場都有去
721 811所有畫面歷歷在目，好心痛
呢2個月每日接收嘅信息都係有關發夢
日喊夜喊
我真係就快頂唔順，做啲咩都會諗起發夢啲野
成日瞓覺都發惡夢，甚至瞓唔著

每出一次真係用好多錢
食飯，撘車，買gear，print文宣
雖然我阿爸阿媽都好支持我
但佢地都唔會俾足夠嘅資金我去發夢
我啲錢都用得七七八八
連自己買支野飲都要計住會剩返幾多錢
好無力，好怨恨自己點解冇錢
我連想捐多啲錢去俾受傷嘅人都做唔到

我真係好冇用....
有冇巴絲可以開解下我

自推真係好大壓力.....

毒撚預咗單機

係咪已經冇人幫到我

搵校巴！
有需要問物資站拎
唔好驚唔好意思
問大少少哥哥姐姐資助
求下你地
我地大人要返工做唔得多
俾個機會我地補償

love you

無錯

等我哋依啲出咗嚟做野嘅大人幫你捐

有需要就問人，大把人現場肯幫你

好好照顧自己

幫人既野

交俾大人去做

我都係學生 我明你感受
但唔可以灰落去 要加油啊 你做得好好 好叻架喇

有咩需要可以tg搵我 @updown321

一個人唔會乜都做到。錢問題留返俾其他人解決

係咪要經濟支持 揾我傾下

無啦啦問陌生人真係好尷尬
我連屋企人都唔敢問佢哋拎多啲錢

巴/絲打加油
身邊有朋友同你處境好似 但父母係深藍

可唔可以留tg
想金錢上支持你呢類學生

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

咁物資文宣gear都總有人幫到手
最重要自己衣食住行搞掂左先
攰就休息
你望返轉頭 後面仲有好多手足支持緊你

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

學識照顧好自己, 不受傷不被捕, 香港地仲有好多有錢既熱心人, 課金交比佢地做, 大家各有各做, 唔係咩叫兄弟爬山? 你一個人係做唔晒所有野, 做你做到既, 已經做得好好

加油!

姐姐呵返請你食飯

真係好同意

好多時返工嘅做唔到好多事前準備
只可以親身出黎支持
print文宣嘅錢 你是但搵個哥哥姐姐問佢可唔可以請你食餐飯
我深信會願意出黎嘅 一定願意幫你
唔駛怕醜 行得出黎尬已經係同路人

樓主唔怕醜 搵佢啦。

成年人， 好多都有負擔

有需要記得出聲

我地幫到一定幫

821 基金仲有好多錢，

我地出糧就會過數

你唔洗擔心

你已經做得好好啦，休息一下，交比我地接力

藍蛆3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
6198 6369 (黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

另外 唔好亂咁留個人資料比其他人
小心比人厄

係咪要錢食野？

你聽日入唔入？
買左好多飯卷 鴻福堂
+$12有飯加指定湯
唔想要錢最少都拎e d
唔准餓親！

學生+1
真係好撚大壓力
已經幾次崩潰到夜媽媽靜雞雞係度咸
我嘅暑假呢

同你一樣
已經比學業強姦到不似人形
3月book咗月尾去旅行放鬆
到而家比仆街政府同警犬搞
好無力好抑鬱

留tg. 有錢出錢,有力出力

作為一個廢中又何嘗唔覺得自己廢發唔到夢呢
錢唔駛擔心，有大把廢中爭住捐
你要做既係俾自己放鬆下
場仗無咁快打完，我哋一個都不能少，頂住巴打

錢嘅問題有必要我可以幫助下

身為大西北嘅學生
搭車搭到窮我明白嘅
有咩需要講啦 大家都會幫你

真係唔洗尷尬
我地捐得錢出黎就想幫d有經濟困難既小朋友
我地大人已經欠你地太多
老土d講 到你有能力 再捐返出去俾有需要既人
就當借住先 好冇?

番下工啦

你點會無用呢
頂唔住就抖下氣

食：岀黎等派軍糧
裝：而家好多人派緊
文宣：無錢就唔洗自己印啦
搭車：跳閘
利申 有工返幾皮野個月但都做足哂上面啲野

照去旅行

放下假啦

返黎就歸隊

今次唔係一日半日攪得掂

減下壓， 放鬆下

i love you too

係信任嘅朋友手足之間聯絡吓
好想幫手，但宜家有鬼
唔好留contact比陌生人
有緣遇到一定會盡力幫

其他睇到喱個comment 嘅
同學要留意

bless and love you all

希望我去到
但係都會心掛掛

留返d錢用係自己度
出面需要既錢係大人負責，心領

我先講明 點解我想直接幫你呢類學生
因為我覺得捐去媒體/基金
好似得出黎既效益無咁大
我唔係話無用
因為我係想我比出黎筆錢係切切實實 知道去左邊
而個個人係受惠

唔好怕
開聲問
好多人都想幫你地，食物又好車錢又好
場面唔會尷尬

同哥哥姐姐吹下水
一齊去搵外國遊客練英文
熟絡左就易開口啦

仆街， 唔好食細路d 野同搶裝啦

幾皮野個月 都同班 細路爭

我都係學生

琴日相信大家都訓得唔好，盡量逼自己訓啦，冇精神咪仲麻煩。
有咩事同身邊人/上黎 一齊講下

小朋友救下你唔好覺得唔好意思所以唔出聲搵人幫
我地依家係同一條船 大家除左係手足都係半個屋企人一樣
現場好多人都會派物資 水呀飯呀包呀仲有好多好多乾糧 你不妨拎多小小？唔洗覺得自己貪心/唔好意思
我相信派物資嘅手足都會想見到有人攞 咁樣佢地都會覺得幫到大家嘛！
車錢方面其實我知道現場都有好多人會派八達通/車飛 一定一定要攞！咪撚蝕比港鐵！

平時如果真係生活上有困難的話，不如去搵下連登巴絲打或者係信得過嘅群組問下人幫下忙？

最近都好多鬼，點都好，要萬事小心。
唔好放棄！

我今年仲要dse
書完全冇掂過

Agreeeeeeee

邊個會預咗你一個學生會有錢呀

乖啦如果真係攰既 停一停抖一抖 我地互相接力好冇 求下你睇住自己 我地一個都不能少 意思唔係叫你唔可以缺席每一次既行動 而係你唔準離隊呀衰豬 如果覺得情緒開始出現問題 乖乖地搵朋友仔傾下又好發夢個陣隨時攬住隔離個個都好 相信佢唔會大大力錫你既 但要記住 我地要一齊撐住！隔空比個hug你 約定你總有一日係煲底除低個罩擁抱。

有需要就出聲，唔好怕醜
我哋一家人黎架

休息下先啦，最近盡量唔好接觸發夢嘅事先啦. 最緊要係調整自己嘅心情.

做下d 平時中意做嘅野. 揾朋友陪下啦. 無朋友嘅話揾我都得尬

有需要搵我 payme/fps俾你

Love u too

自己盡力就得
唔支持捐錢比學生，要幫手就買物質
利申 學生

希望唔好俾巴絲話我係乞衣

你已經好叻

take care
休息下啦 要喊好多人陪你

跟
個個都咁做 有肚餓照拎野食 無gear就問人拎
班學生就唔會覺得唔好意思

申出對手就會有人願意幫你
冇課金俾主流
夢境自6月起手頭有鬆動時都會直接幫下班認識嘅學生
相信好多人都熱心幫助你地
撐住

你當我哋係外人？ 出得嚟嘅就係一家人 哥哥姐姐都會幫你

positive d諗，你父母都咁supportive，仲有咩理由放棄呢？可以放鬆休息一下計錢大家都要，當訓練自己lo 利申：學生窮L

諗個暗號/識別 咁樣係現場大人可以主動幫手
咁有無得諗 ?
因為其實要主動開口要人幫真係好難堪

休息下
E排冇咁緊做下其他野

留個tg留個payme
相信好多兄弟會願意開解同幫助你
香港人加油

有咩需要就開聲, 一定幫你

你做緊岩嘅事
唔洗質疑自己 你為緊屋企發聲 多謝你
如果真係經濟有問題 記得拎卷 係為你地而設
同埋如果真係好攰 咪做下和理非先囉
抖夠再出黎
齊上 齊落

你dse可以入機場溫書

我個負皮係比你
尷咩尬啊.你唔出聲.
搞到我地咩咁

你個名

雖然有d老土
不過絲把你諗下，你父母都支持你
已經係好難得，好幸福
其餘有關資金上既問題
唔洗怕羞，出聲讓大家幫你

做無幾多做幾多，唔需要計較付出多與少，最少你已經比好多人付出更多

巴打休息下先
休息係好重要

留tg 聽日搵你

咁夜我仲係連燈0既原因可能同你一樣。我知道這將會是一場漫長的戰爭...

支持你，學生哥

唔好怪曬自已
今次場仗係一齊打架
大家都係到、唔好留低我地，好唔好？

量力而為囉咁簡單

你已經好叻多謝你付出左咁多 如果覺得攰就休息下 休息夠 我地再一齊努力 堅持到成功嗰日

唔好灰呀 去搵哥哥姐姐食餐好既！
有好多有心人身不由己發唔到夢
買野畀你地食 一定要食 唔係佢地想幫下香港都冇途徑
仲有 最緊要係
你唔食 死差佬就食
手足一番心意 唔準晒
你冇錢 全部香港人都會出黎養你地前線
一人跌個五毛都夠你食嫁！
我地要一齊加油嫁！

幫還幫 但唔該唔好亂比錢
近排多左好多藍絲上黎乞食

雖然我唔係學生，但無力感好重。6月都仲有發夢，但已經差落一筆卡數，因為我要負擔接近兩個人洗費，儲蓄亦都係612之前用曬，所以7月開始要翻工發唔到夢...見到7月至今嘅事，覺得自己好廢 幫唔到大家啲咩，淨係可以比到即時資訊比發緊嘅朋友...

我公司好多食物優惠卷 下次到機場我會派
你地唔好覺得唔好意思
盡拎！！！！

係現場開口一定會有人幫，和你飛活動安全會好多大人
文宣唔好print住啦，唔係必要，物資唔怕拎，最怕你唔要！

每個人都有自己嘅崗位，而且一定係多過一個。大人又何嘗唔會煩惱自己俾份工綁住，好多時候只能隔住個mon 乾著急？

記住呀手足，呢場運動仲有好多手足同你齊上齊落，你有力時我讓路你上，你休息時我負責補位。

手足相信你嘅付出，你都可以相信手足會為你付出。

互勉之。一方有難，八方支援。

過來人表示 無論點都會有路走 唔好太擔心
攰就休息下 跟住一齊加油 我地既付出係唔會白費架

之前d麥記同超市現金卷其實係咪冇送到有需要嘅人手上，定比d藍屍港豬拎撚晒

用不推文回覆

有需要問我地 就咁問都ok

攞啲餐券啦，好正常嘅事黎

求下你平時有物資攞就請您攞
你唔攞就變左藍絲會去攞。。。

所以我唔會求人俾錢我
我都係上嚟呻。。

加油 you are not alone

比心機
唔好灰心
餓豬仔就去物資站拎
唔好怕
就係想放低等你自己拎
而家大家一家人
不分你我
你做到我地未必做到嘅嘢
我地都想你有力氣放狗

我明。。同感

出咗黎你就唔係孤單

其實我地啲廢中真係好想幫小朋友
但唔知點幫
試過幾次買八達通比小朋友拒絕

求下你地比我地幫下你
無論物資上定交通上

有需要搵大人

請善用起底功能

唔係陌生人！出得黎就係一家人！香港人！唔准咁諗！

love you all

留tg 我幫你

我要幫你啊！！比我幫你！！
話比我知點搵你
你經歷過嘅我都經歷過，唔會比你繼續一個人撐落去，有好多嘢係同路人啦先明

心理同其他未必幫到太多
但錢同物資盡幫

just go

捐錢交比我地成年人得啦
學生記得好好保護好自己啊
有需要問物資站拎啦
當覺得灰嘅時候就停一停唔好接收資訊先
好好休息一下
加油啊巴打

你唔好擔心要捐錢比受傷既，其他人會負責幫手

你要先照顧好自己！

可以資助三餐同車錢
但物資有時咩人都派，藍絲同卧底狗都去拎

中意就起
之前有fd用過我ac
有1-2個post唔係我開

乖
無錢就唔好print文宣住
照顧好自己衣食住行先
文宣gear乜都假
我地最需要嘅係人
食飽先有力對抗暴政

見到有咁多人都願意幫你就不推文回覆了
留返比其他post

捐錢留番比大人做，各有各做

乖，照顧好自己先
冇錢買gear可以做下和理非儲下錢先
如果資訊真係太多嘅
可以試下熄咗部手機一兩日
去做啲你鍾意做嘅野
遠離下啲資訊先
日日接觸咁多負面消息真係好易崩潰

攰就抖下先 好多手足會繼續落去 等你抖夠一齊歸隊

阿爸阿媽支持你已經好好我屋企個兩件日日嘈

學生財力有限 沒有人在要求學生在金錢方面付出太多

幫人既野

交俾大人去做

我都係窮學生，又係出黎發夢發到窮，但前晚係機場食飯有個大人默默咁幫我埋單好感動

乖，去溫書，交比我地
你要入 u, 做大學生，知方

我地唔係社會既stakeholder，啲錢唔用番係社會到，而加都唔知做乜好，好想瘋狂請你食

如果你壓力太大，建議你暫時抽離一下，比自己回氣的時間！我們一起行落去！

巴打你已經好好 父母都支持你
呢到大把巴絲打都係暪住屋企或者次次返到屋企都要俾屋企人屌
捐錢嘅嘢你唔需要搞 我地大撚把人會捐
最緊要係搞掂自己同唔好令你父母擔心啊

加油💪🏻😟
開到聲 仲有好多人撐住你！！

去機場問哥哥姐姐拎，佢地一定比你

我老豆老母深藍都keep住每次出。頂住呀！起碼屋企人唔反對你出去所以繼續努力啊你出去已經幫左好多，錢既留比啲有經濟既巴絲掛啦唔使太擔心咁自責

建議小朋友可以搵啲PT/炒散返下先
有錢洗之餘，自由身，話走就走
收工就做鍵盤戰士做下文宣

只要肯出，我大灰熊請你食飯，買水，車埋你入機場都得

同樣學生！
但唔好俾太大壓力自己
攰就抖吓先啦
錢無可以慢慢搵
身子最緊要啊

咁易咩
點樣無啦啦問人拎錢拎野食?

我哋捐錢就係為咗你哋，唔準再捐，同埋有資源你就攞啦，錢呢家野有H我哋做

我比錢你啦認真..
我無你地咁好膽識成日出去
但可以捐錢比你地
發夢為香港都要為下自己呀。。

文宣留返其他人print 自己休息一下先

學生就唔洗print文宣啦﹐製作文宣同網上share出去已經好夠

我都晚晚發惡夢
好多人都陪住你經歷呢一切
唔洗驚 唔洗灰 最緊要堅持落去

冇錢又點解會係你冇用呢
學生冇錢係最自然不過嘅事
你肯企出黎 就已經係最可貴

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

我明白 我都係學生 樣樣都係錢
打份工賺埋賺埋都拎去捐錢買gear
呢2個月次次未到月尾 已經得翻幾百蚊
有時候真係煮個麵食個包就已經一餐
但真係開心 有咁多手足陪自己發夢

捐錢等我地中坑來，各位學生照顧自己就好，加油。

我肯比錢你
$1000 $2000夠唔夠
不過我唔會過戶口比你
因為呢到好多廢老藍絲
面交 你證實到係樓主就足夠

可以點樣資助你哋
可留tg

問人拎 我地大把錢 幫到就幫 你就係有需要既人 要幾多比幾多

留返啲錢自己洗 買物資俾大人做 無嘢食去現場 好多人會買嘢食俾你 一齊加油

我tg : yyss5

出得黎預咗大家互相幫助
見到黑衫就問下邊道有食物物資
相信大家自然會明
利申你遇到我，實塞爆你個胃。

唔好覺得唔好意思
畀我地呢啲大人出下力幫下你地

要幫你，其實係要幫曬其他人，我地一齊努力就得不論結果

加油呀
如果你手緊 去物資站唔使怕羞
有嘢食 水 散紙
會省返好多

我今日都有去 大家都好勇敢！ 一齊加油
需要啲咩出聲就可以 大家都會幫手 唔洗怕醜

捐錢會有我地做，你放心!!
你地要照顧好自己同身邊ge伙伴
愛你

唔好勉強自己
搵到可以幫手既地方盡力幫就足夠
有需要真係可以搵哥哥姐姐幫手 唔好怕醜

今日見你地買乾糧好想塞錢俾你地又怕咁做會傷到你地自尊心
對唔住 姐姐面皮都好薄

巴打幾大個

有需要就岀聲！好多哥哥姐姐想接放學一齊食飯！唔好怕醜！

多謝你為我地要返工嘅一班走出嚟

你呢刻冇錢 但將來會有
我地係你個年紀都係冇錢
不如你有咩需要就問下我地
比個機會大家去幫你 最緊要你開聲

即管問我地
返咗工嘅人
三五千買得起我哋嘅內疚感
算得啲咩
唔得灰心呀！
唔得餓親呀！
唔得整親呀！
唔得畀人拉呀！
知無？

你已經付出好多
我淨係做後援
我對你唔住啊！

想問仲有無物資站有頭盔

Print 文宣呢d等我地黎啦
Office 手足 每日print 少少
善用公司資源呀

野食飲品見都多人派 唔好怕醜就得
交通費回程通常有人買左飛
但黎個程真係難幫到你地

去物資攞啦 唔洗客氣架
有需要就攞
唔夠自然會有人捐

係㗎 有出過來嘅一定會灰 但係我地咁多人陪你 你今日有出都知 你自己都望到幾多日 灰一陣就重新上路 唔好唔記得天上面有幾位手足望住

好似見到雨傘時既自己咁

係「我地」而唔係「你地」！！
我地唔係藍絲，每樣野只係諗自己
我地係一班有同樣目標嘅人形成嘅「我地」呀！！！！

結論： 有咩要幫就開口呀！

真係頂唔住就抖一排
你嘅生命比一切重要

我都今年升f6原本呢個暑假好好咁惡補下啲英文點知變左而家咁 經常出黎發夢，又搞到身家所剩無多，晚晚都失眠 每次睇到啲片都好心痛好嬲，但係見到而家搞成咁樣無任何理由唔出去。

佢哋一定會幫到你

仔女想在HKTVmall愉快購物請聯絡：
@aaapeach @luvwineo

提供建議：@aaapeach

暫時停止接收Urgent Case.

（如果小朋友有另外物資想要可以提出，唔好比list規限住！）
（有食物敏感/素食者/其他需要請聯絡admin）

～是日更新～

1）最緊要洗得快🧽💦

2）希望你冇事之平安包💊🔰

3）真。走在最前線🔝

4）🚫防彈少年🚫

5）穩守防線🚧

6) 走佬野餐必食必飲🥡

7) 愛回家🏠

8) 人禽之別之人靠衣裝🎽👖👚

9）安美露💃🏼

（有鑑於走光一事，呢個係For女手足保護好自己，運動內衣方便佢地換衫）

------------

簡單黎講，目前做法係：

①家長捐錢
②小朋友揀貨
③admin購買

家長絕對唔好自己落單，因為基於安全做法係會比唔返仔女，會浪費😭

另外，依家PayPal果邊出左啲問題，暫時無法接受捐款😭

煩請等我地處理好，fix完會喺channel broadcast🙇🏻‍♀ 多謝大家！

捐錢唔係學生要做既野 比班大人做！

絲打 照顧好自己
唔好比自己受傷就夠
其他既 物資站有就拎
袋多兩個留下次
每次見到物資站都淨番好多野
唔好浪費

至於捐錢比受傷既手足
等哥哥姐姐叔叔姨姨做

若你安好 便是晴天

係呀，有錢先抗爭到，大家幫手買物資啦！
平：手套、保鮮紙、眼罩、安全帽、水、士巴拿、索帶
中價：直遮
貴：豬咀（3M 6000/6500/7000系列）、濾罐（6006）

冇錢我可以支援你

試下睇啲英文文宣
跟住去機場同外國人解釋下
可以順便練Oral

我以為係我打出嚟
我真係好想讀大學
唔讀書 同班毅進仔有咩分別

唔好太自責

聽日記得問
唔好怕尷尬
大家自己人
一條船

傻瓜！
無錢買野飲野食上我屋企！
我煮！
想飲幾多隨便拎

我唔會比您餓親
有意dm我

加油！

你已經好叻架喇
放鬆小小
仲有好多人一齊架

喂呀！！！上次幫手派飯卷冇人收！！應承我有困難既話唔好怕醜，即管攞大家派既食物

唔需要灰心，大把人陪你同行。

唔好咁諗啊求下你哋！
前線軍人都有國民交稅出糧比佢哋 你哋為香港戰鬥要返啲生活補償係perfectly reasonable
見到嘢食就拎 見錢就收 你已經出咗勞力 比哥哥姐姐同家長出下錢！！

求下你地唔好怕醜要面，快d 要左d 卷佢啦

課金嘅野等我哋嚟
學生就留返啲錢食野啦

物資拎出黎就係預左俾你地有需要嘅拎
唔好怕羞

師兄有冇打機

加油

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

真係有需要就留tg
多就冇少少都仲比得起

你要放鬆下
做返啲自己鍾意嘅興趣
乜都唔好理一陣

想直接幫你，可以點幫？

其實有冇咩地方可以課金

唉，無咁多錢買物資/飯+1
但反工又會冇時間出黎抗爭同做文宣
但真心唔好意思直接收人錢！
唔建議咁做
大家想幫手可以買下物資
可以保護自己同手足

平：手套、保鮮紙、眼罩、安全帽、水、士巴拿、索帶
中價：直遮
貴：豬咀（3M 6000/6500/7000系列）、濾罐（6006）

大人, 幫手send份email, 唔該!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

你未出黎做野首先D錢顧惦左自己食飯坐車GEAR先
文宣你上番自己果區文宣組, 會有好多人瘋狂PRINT比你, 唔使你自己出錢印
我地D出左黎做野既一萬幾千過眼雲煙, 捐錢留比我地去做, 我地無時間但有錢有資源, 你返你果區D資源就會好快送到
行過物資站記得拎呀

乖 咩叫兄弟爬山 你出左力 有人會出錢 gear既問物資站 有d物資仲有八達通個d 餓一定會有人派野食 攞啦 你唔食剩低都要掉
大家要努力 堅強 我地生於呢代 無辦法 但我地有咁多人 一齊撐住大家
最後 跳隻舞俾你睇

我係啊
我唔介意同你傾，我自己都好灰

屌你 課金留番俾廢中課啦
文宣留番無限print quota 大學生印啦
你食好啲 買夠gear 保護自己最重要
留番少少野俾其他人做啦好嘛

相信有好多巴打肯幫你

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

同感。。學生一個。乜都自己搞。。

我有個啊 黎緊要離開香港一段長時間
你要既可以tg @yeahyeah1234
聽日夜晚機場可以比你

我都係窮學生
失業左2個月
起初6月都會買下物資
去到7月尾8月已經冇再買，除左頭盔眼罩係自己錢，豬嘴都係到場先拎
加油

有返工既我 都唔夠用
但見到年紀大少少既唔好驚
例如我一定幫得就幫！

我真係好鍾意隻豬
好人跳舞都特別好睇
連登有愛

樓主，加油!!

加油

幾歲呀?打唔打到份淋時工? 我地都明白你地壓力超大,都盡量有人派各種物質的了,可能都真系唔夠,但盡量問問啦

一齊加油

屋企人會支持你已經好好

生於亂世 係有種責任
但俾太大壓力自己
你就持續唔到抗爭
咁就冇意思 right？
你要有自己定位
先可以持續到
想做太多唔同嘢俾到壓力你
你就做你最想做果樣
做得最好果樣
咁先有意思 right?

見到721 811所有事
我唔介意拎哂所有錢出嚟

平時袋多2張八達通，見到D細路直接比佢哋，而且成日轉埸幫到佢哋手，用完又可以票務中心攞返按金去食飯

我都好撚灰 好明你感受
點解個世界要咁對我...

去拎野飲野食 唔好怕醜啦 再唔係818大遊行拎多少少餐劵 乖 頂住

同路人呀巴打，有興趣可以tg 我傾下，我都想識個人一齊組隊發夢

唔使怕羞，搵我地幫手

加油呀 我可能係大你小小嘅學生哥
同你一樣 幾乎每次發夢都有去
至今有時候都好無力 好痛心
無論身心都好攰 又受傷又盛
但我同自己講可以頹可以失望
但唔可以放棄 我地要代義士們撐落去
要繼續為我地相信 追求嘅野撐落去

請你唔好覺得自己無用
每個人都有自己崗位 去發揮所長
正正就係兄弟爬山嘅道理
作為學生無咁多錢 係無得用錢幫
但你願意出力 每次都行出黎
咁樣其實更加有效 你要知道
背後有乜都好 永遠都係要人
去作實質行動先推動到整個運動
而你就係做實質行動嘅其中一員
又點會無用呢 唔好再妄自菲薄啦
請相信自己 都好多謝你一直付出咁多
你已經好叻架啦 攰咪休息下囉

手足 我地等你

Same...車資真係不得了 增值增到窮

乖，覺得身心就黎頂唔住嘅話，呢度有好多人一定可以同你傾下偈俾你呻下嗌下喊下 多謝你地咁愛香港為香港付出，係我地愧對你地
拎物資絕對唔使唔好意思，派物資嘅人係真心好想大家可以拎多啲，唔會浪費左等擺過期嘛！

我都係
仲要住大西北 淨係車錢已經可以食到譚仔

唔好覺得唔好意思，你有無諗過我哋呢啲大人做佐社畜咁耐係為著咩別的不敢說，但包三餐加車費對我哋來講完全唔會係負擔，BTW，如果你係女既當然要小心d，如果你係男既唔洗驚喔，如果你怕醜唔想問人既話，講聲肚餓，我諗隔離既大人就會識做

問啦

呢2個月就算只睇直播，壓力都好大

係真係需要發洩下.....
我有晚搵左2個fd去左唱k 9嗌
好左好多

我唔知你經濟狀況， 可唔可以support到好似我咁去抖氣。因為唱k都唔平...

如果有經濟困難既， 接受下大家既幫助啦

利申:我唔係學生好耐.... 我會努力捐錢....

明既...
我可以做既係每次發夢裝定一d劵俾大家

唔夠錢就留返俾自己生活, 發夢啲錢銀野留返俾我地啲廢中同冷氣軍師出
同埋你肯出聲前線大把人肯幫你
唔好灰心 到光復香港個日 你就係英雄

岩呀 假如你真係鐘意設計文宣 整好send俾d大學生幫你print啦 我地返學校可以印好多 唔係俾錢（本身學費包左）

lm

學生同感，我已經窮到野飲都無諗過要買
可以行路就行路，無錢搭車

聽日入機場可以搵我
一齊跳佢閘 慳返啲車錢

放心 你一定唔係乞衣
你係勇士
請受我一拜

經濟上有乜困難
我都仲係學生哥 未必幫到
相信好多人都可以幫你架

留返少少錢俾自己
print野買野嗰啲
留返俾負責出錢嘅人做啦
唔係乜野 係分工合作呀！

你tg 我 hongkongerxx，雖然我都唔係揾好多，但都叫有少少揾錢能力，為左返工，好多次都冇出到去，比個機會我出分力！

無錢食飯既 唔敢收現金既
撻朵俾我聽
我第一個要你陪我食餐飯 我埋單

唔係陪毒撚（我）食餐飯都唔賞面啊嘛

要咩裝？我有d入多左幾套
次次出去派都冇人要

屌我print到無撚晒quota

我養你

加油 堅持住 我準備返香港接力 有唔開心唔好抑
鬱住 辛苦就抖下

學生真係唔使捐錢，我哋大人會捐

唔好怨自己窮
怨政府點解搞到你咁窮

樓主加油 有需要就主動放聲 見好多人都有捐物資捐飯卷

學生+1
壓力好大 琴日爸爸想話我幾句 我忍唔住係間房斷斷續續喊左兩個鐘 爸爸都唔敢講咩刺激我
呢個暑假plan左既嘢都冇做過
想sem break揾定下個sem既生活費 宜家只係夠洗
唔會拎飯卷 仲頂到 想留被有需要既人

金錢上 物資上 食物上 一定有好多人幫到你 最緊要唔好怕羞 你開到聲 一定有好多人會幫你 加油唔好灰

嚟~ 一齊食飯飲嘢！

義士有難題即管提出，大家可從長計議

頂住，加油
捐錢留俾有錢嘅返工撚做，各有各崗位

我gear暫時都有多喎！
你無可以問我拎

要番工冇咩幫到手金錢上有需要真係唔好怕開口
Tg: ansonwongg

你只需要顧著自身安全，買齊gear，食得飽，夠錢搭車
其他文宣費用就交俾我地啦
有乜困難即管開聲，最緊要齊gear同安全

唔好放棄啊

唔好再付出非必要金錢喺運動
包括印野
現場食野等人派包
有餐卷就拎
唯有咁

唔係特別勁，但要dse英文義補嘅搵我 唔識英文淨係識考試

有力嘅，建議出力，啲錢拎去搭車買裝。

捐錢完全唔需要為香港人擔心，只要收款方係真正有需要同幫到大眾，香港人捐錢絕都唔會手軟

唔洗驚wo. 呢到大把人支持你
大家有福同享，有禍一齊承擔

我都好無力好頹日日失眠睇住live，係講緊岀咗去發夢成日翻到屋企勁攰都訓唔着
想休息一陣點知發生咗811 d事依㗎勁內疚自責以後會發齊夢

8.18見

物資站 有雖要可以拎

現場有野食
吾好覺得吾好意思去拎
你自己更加要主動去拎野
有咩需要大膽啲講
我地係一team 人
一定幫

已經當左你係屋企人 唔好怕醜

支持你

瞓下教 做下運動 搵fd玩下

一齊行動既時候 總有可以請你食兩餐
tg name: Mars

辛苦哂你
多謝你既付出
你肯企出來已經做左好多
我覺得目前你只要擔心個車錢就ok 甚至好多時跳閘都ok啦 大把手足陪你
發夢既時候有gear可以拎 爛左就拎翻個補充下 你絕對值得拎 而且目前飯劵/超市劵/迪卡龍劵數量都多 因為好多學生都唔敢拎
所以唔好怕醜 有時物資站會派 而tg都有d開飯gp
至於捐款就交比我地d哥哥姐姐做啦
兄弟爬山嘛 每人都負責唔同崗位

光復香港 時代革命

連登有愛 我得閒都會拎返大家講嘅嘢出嚟激勵下自己

頂住呀台灣對香港作出人道援助喇

就算學生八達通有半價都好貴

學生就唔好學人捐錢啦
香港大人最撚有錢，用唔著你
你見攬炒巴兩個鐘可以籌到170萬美金就知啦

我想講我dum晒D gear ，依家無錢買翻
跟住搭車真係好撚貴，尤其是機場，連續入左4日
唔好話食嘢，嘢我可以唔食，但我真係無錢搭車

加油啊 請食飯無問題啦

妹妹錢嘅嘢就交畀我哋啦

我就反正返學用電腦 print哂文宣都ok手足可唔可以搵同學幫你print note呀？

學生有幾多個可以賺到好多錢？
唔好話發夢
平時就算無發夢都未必夠

你已經好叻
身體力行
如果無錢買野食 記住出聲
現場一定夠糧食比你地
最重要係你要出聲

交通方面 都明白唔用八達通買飛好貴
離開嘅時候 請唔好怕醜攞大家為你地買好嘅單程飛

如果去機場 其實搭地鐵去東涌 再轉巴士 唔貴亦好快
可以考慮下

加油

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

我唔係串你，但係我相信你拎哂全部出嚟
應該佔我0.0幾%

網絡世界要小心
提醒下傾還傾咪自爆

有冇人係開左gp傾捐錢俾d小朋友？
Any group link? 想幫拖

推
有咩事可以揾家長

咁至少你文宣果度可以畀有錢嘅人去印
自己保障自己先，要嘢飲，搭車應該都有人派，唔好怕醜唔拎

學生留返啲錢自己用
買gear又好，去食餐元氣又好
物資站用途就係想各位唔好渴親餓親
唔好怕醜有需要就去
大人未必知道每位學生各自需要
你哋最緊要照顧好自己
大圍捐錢嗰啲等大人做

支持你呀

唔需要自責後悔
每個人都需要休息
需要調節嘅時間都唔同

最緊要係保持身心健康 先可以齊上齊落

係驚一合埋隻眼
到第二日一開眼就唔知發生啲咩嘢
搞到好繃緊

真係增值增到窮
呢頭增完 轉個頭嘟~
咩話？又負錢？

傻豬黎嘅 人間有愛
係最需要 最辛苦嘅時候 香港人總會團結一致

您唔需要怕醜 有需要就搵人幫手

借個位

今日喺機場同大家一齊嗌黑警還眼都好想喊
我以為咁樣鳩嗌都可以宣洩到
但原來我都係好唔開心

網上齋講我唔識，不過機場是好安全的和理非，又有用。
建議你去機場識下其他義仕，同佢地分享下，今日好多人送食物來，基本係機場唔洗錢食飯。同同道人講野交流係最好方法，千萬唔好一個人，因為會亂諗野。

在場好多義士都有派野食野飲物資
今日都撞見幾架義載司機
如果我係派嗰個都希望可以快啲俾到好似你咁嘅學生
所以唔洗怕羞 接受其他人嘅幫助
唔會有人質疑你付出咗幾多物質上嘅野
只要有心你都已經幫到好多

唉
我都係⋯
今年Fresh grad，7月個陣辭左grad job到宜家keep住出黎發夢
又keep 住印文宣 出黎就黎用哂啲積蓄 又仲未搵到工
琴晚仲要瞓覺夢見自己比藍絲點相
唔keep 住update 新聞 同唔出黎既話又對唔住自己

香港可唔可以快啲好番 就撐唔住

啱啊 我已經特登走去做廉價勞工
出轉港島來回20幾
機場最平30幾
仲要之前玩快閃港島九龍不斷出入
真心有啲搞唔掂

頂住

我都唔想依兩個月真係好辛苦
屋企人仲要唔俾我岀去，次次發夢就係一早岀去

其實你已經做左唔少野
唔好怪自己有幾多幾多野做唔到
最應該做野的人唔係你
怪就要怪大人們無俾到個安穩自由的社會俾你

之前有人攪過物資捐贈，可以睇返：

阿媽神早流流叫我post連登

你要主動叫人幫你，例如叫人幫你ｐｒｉｎｔ

大家都學生我明
成日都好灰點解唔早啲出世
能力大啲可以做既野多啲
錢唔係搵唔到 但學生返parttime又搵到幾多
只可以省啲省啲用自己積儲
自問平時係幾慳既人 呢兩個月幾箱幾箱水咁買都用得幾甘下...

唔洗怕羞，即管問啊

物資站D野就為你呢類準備
怕咩醜

一直都係單拖
日日放工去仲痛苦
差唔多都捱麵包喇

真心 發夢果時唔好怕醜 食多d飲多d拎走都無問題
唔食留唔到仲浪費
慳多d用係必要的野到 ok?

我地要一齊行落去

唔好怕醜 冇人介意你問同拎

今日來回,食飯,印文宣已經400幾,得返100仲有成個星期要過

好想捐錢比d後生仔

錢真心唔洗你捐

屌你我等到好悶 入黎陪我玩下牌都好吖 推

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

未必每個人都可以出到嚟，做得幾多得幾多。放假得閒嘅，咪盡量發下夢

用老人
反正啲聲一樣
就咁去counter話買就ok
同其他飛交替用
入閘出閘留意有冇人check

我所有ｇｅａｒ全部人地派，有３Ｍ３２００（基本），７？？？（勁野），勁眼罩，大量水／食物，連黑ｔｅｅ都係物資站，基本未出個一毫。你主動去物資站，唔好怕，主動同人講你要乜。其實好多人在前線派野。不過係派比前線人，可能你無留意。

i know that feel ga
你仲有我地

個個都會幫你！！

想幫你

一齊睇下開心野笑下啦

樓主雖然而家喺連登大家唔知對方邊個
但我作為一個有份穩定工作嘅成年人，喺發夢嗰陣見到有學生有咩需要當刻我都係願意拎錢出嚟幫佢。而我都相信好多在職有去發夢嘅人都好樂意咁做。所以樓主真係唔好覺得唔好意思，肚餓可以問人有冇食物，頸渴可以問人有冇水。

學生因為放假，可以好多時間參與抗爭，係今次場運動嘅主力。在職人士因為要糊口，短期內唔可以無咗份工攞哂嚟抗爭，但係經濟上自主。大家都喺取長補短，各展所長。

所以有咩需要，請放膽去問，你身邊一定好多人肯幫你

Btw 我朋友有派開劵and八達通 叫左佢tg你 佢tg id Soxxxxxxxxxx
希望你唔會介意咁唐突contact你

既然出得黎行，黑警都唔怕重有咩好怕？
要乜野，直接問物資站拎就得！
物資站就係比你地學生用嘅

至於搭車問題，可以搵校巴
見你學生一定有人幫你，問問下就慣

反正日後出黎做野，好多機會要同陌生人講野！
何況黑警都唔驚，重怕咩醜？

機場食嘢好貴，建議大家盡量食完嘢先嚟，或者發完夢先出去食。

仲有帶定乾糧啊

頂，想害死啲學生咩

唔好chur得咁盡阿... 最少都要捱到10月
10月唔得就捱到下年
最緊要大家keep住初心

煲底除罩相見
唔好放棄

唔好怕醜

有人出唔到黎，但出到錢

正所謂有錢出錢有力出力

請接受兄弟姐妹們好意

謝謝

我想問下有冇多啲個基金資料，同申請資格、點申請？有學生啱啱tg左我發夢發到冇曬錢，咁我長遠都唔係好有能力幫到佢好多

打下part time la
順便可以同同事做下宣傳
脫離同溫層

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

畀機會大人助養你好嗎
gear未必識買
飯錢 車錢 有需要就開聲

我有睇哂大家留言
估唔到咁多人同我傾
好人一世平安
大家要繼續努力 繼續抗爭
唔好放棄
光復香港 時代革命
818見

推

巴打 你盡心盡力為香港

就算啲錢好緊火

你都係會為香港付出

欣賞你 !

但要記住 唔好英雄主義

你並唔係一個人架

捐出你做唔到 我地幫你捐

你無錢買野飲 同隔離既手足講聲

無人會笑你

大家齊上齊落

有需要可以搵人幫

厲害啊，我讀書時除了擔心成績，滿腦子只有溝女。我相信你的人生會比我這一代大部分人過的圓滿

要咩需要幫助出聲就得, 呢兩個月辛苦了, 你地好犀利好勁!
上下youtube睇返D輕鬆野, 貓貓狗狗大自然美食之類, 放鬆一下心情, 個人會好好多

巴打tg我
qq3398894xhu

唔好怕 你夠膽問大把人爭住俾

眾籌2個鐘 2萬人 2百萬美金

要援助既同路人唔會唔幫 放心

唔好怕。同叔叔講。

我都係今年先由學生變到出社會
完全明白你感受 如果巴打你有需要幫手即管出聲
你咁為香港出力 我地都有必要幫助番你！

tg：ming87777

其實如果你爸媽支持你既,
而屋企財政未算有壓力
我會反而建議你問番佢地
因為屋企人支持得你, 其實比起街外人有力

搵身邊大人幫助

手足 你身邊仲有我地！
唔好灰呀記住！

想捐錢，得有工做嘅叔叔出力。

學生唔怕，要幫乜，出句聲好了。

有冇方法聯絡到上次收集飯券嘅巴絲？

P牌，冇得正評你。

得 唔緊要 大把人課畀你 包括我!

要借12萬，同埋分24個月先有部手機噃，仲要11月先收到部手機。學生哥都借唔到啦。

Same
我屋企人甚至唔支持我去發夢
住大西北聽日會照去機場
戶口得返個位數
不過感動既係今日返去個陣等車好多同路人
未來比錢更重要
唯有挨下麵包先
一齊加油！
以眼還眼

要執返起本書啦
入U再發過

要讀書了，讀完先貢獻。

返份pt 先。你既然係fresh grad，應該有信用卡，可以用payme 套現住啲錢，頂住先

唉我就讀緊u, year1戶口有2萬蚊問屋企人借，因為讀書好差+身體有暗病唔可以精神上太操勞（一日要訓8-10hr)，所以唔敢做part time用黎追grade. 用到而家升大四都16k (因為有學資）。

反送中個個星期發一兩次夢都係打足全日，番到去又變恐屍暈一兩日。其餘一至五都網上文宣，買gear+課金基金都冇左4k, 下年重唸住去外國做intern又要留20k抵押，搞到開學要搵工番但又冇時間番，又唔想再問屋企人攞錢好仆街

總之開學真係仆硬街同埋都defer硬，唉而家又要留時間發夢又文宣，我設左個時間表學programming但重停留係基本，今年又fyp，街都廢事落自己煮麵食慳錢，等星期六日又出黎發夢。

唉，真係仆你個街點解成個暑假咁頹

明既 但係我地吾會放棄！ 你都係
一日香港人 一世香港人

經濟有困難唔好印文宣，留畀其他人做

與你同行 要乜有乜

p牌正評。會唔會有好d營養有湯水，唔係麥當當。

你付出既夠多，唔夠錢出聲咪得

咪咁對大家真香港人
雖然係錯字

休息下 上小D網,做運動練跑

我絕對唔容許香港學童捱餓，請留ＴＥＬＥＧＲＡＭ畀我

學生們，唔好怕醜，
有需要就要開聲，
你哋有一樣我哋最重要既武器，就係"長命"，
所以我求你哋以後食飽D

一定會好多人支持你㗎唔好怕羞

你起碼有啊爸啊媽支持

經濟上我可以幫手，只要你相信

+1 發到無哂錢

防人之心不可無呀樓主
唔好亂咁留聯絡資料個人資料

sorry知道你好想幫手 但連登大把狗
不如你去親身接觸班小朋友呀

屌你跳閘
係真唔係呀

開口真係好難我知好多手足一定會幫 但係真係好難過自己嗰關

不如抖一陣先啦
橡筋都唔可以拉得太緊 休息一下
我地都唔想你chur到咁攰架
放心 哥哥姐姐會代你發住夢先

同埋呀 有時真係唔洗怕醜
要物資即管岀聲

唔敢開口
但有同路人 個心舒服左好多

身同感受 雖然我唔再係學生
面對財政上既困難時真係好難同陌生人講
我自己都唔好意思
連食飯既錢都已經成問題既時候
覺得自己好無力
btw我會繼續堅持去發夢 撐到撐唔到為止

頂唔順出聲，一定有人幫你！

你留返d錢照顧好自己就好，你父母比既錢偏少可能係怕你去走買gear上前線受傷，咁樣諗會舒服d

至於捐錢呢d野留返比我地呢d廢中去做，係你能力範圍內先照顧好自己，先有餘力去幫人

如果真係有需要
風骨呢家野求下大家擺低先
好多人想俾物資/資助你地
包括我

我可以發夢既時間好少
但係見證住連儂牆有個姨姨俾錢
但係義士拒收
然後個姨姨唔肯放棄
最後俾佢搵到個物資箱
扔啲錢入個物資箱之後急急腳跑左去
然後啲義士仲要追出去搵佢
唔知好彩定唔好彩，搵唔到個姨姨
最後義士勉強收起話下次買物資用

我知道好多人好多時候其實啲錢都係岩岩夠用
今日唔知聽日事
如果怕尷尬既話
可以試下參考隔離post既故事
問路 + 我得幾多錢

加油。唔好放棄。香港人

唔使唔好意思，至怕你有需要但唔出聲，物資站同其他人一定會幫手

我戶口都係得番個位數

我都有嘗試緊，係大學搵到job，搵人做問卷調查。

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

有錢出錢，有力出力

唔使怕醜！問哥哥姐姐拎啦！

唉
省住洗哈哈

怕尷尬既話，考慮下改成話唔夠現金搭車發夢，應該大部份人都明架啦

食野就現場睇吓有冇 文宣就交俾其他人 車費就走嗰時去地鐵站 拎車飛同拎少少錢

唔好覺得失禮，需要咩黎物資站拎

無疑係有狗西黎偷物資，不過就算係咁，應該比幾多我地都會比幾多，因為情願物資部分去無需要既人手上，都唔願意有需要既人拎唔到

錢就無啦，裝野食野飲飯卷實有

捐錢留返比我哋呢啲老嘢做
做前線唔夠裝備盡量去物資站拎，唔好怕醜
大家同一條船，會明白你的，亦唔會笑你的

加油，唔好放棄

捐錢唔駛你擔心
大把人要買贖罪卷

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

香港多得你哋咁多有良心嘅人肯企出嚟
大家嘅心意我都收到
光復香港

你地既心已經令我地好感動.

捐錢留返比大人做啦，最緊要你照顧好自己，辛苦休息下唔好睇有關新聞住，搵時間去玩下啦

如果係學生, 留錢買GEAR吧.
基金自然會有全香港人睇住.

呢d本身都不停同朋友夾錢落單買
只係希望各位有其他需要既可以即管係發夢現場同周圍既人講

樓主都識講，想幫人但無錢
我地一樣係想幫你地，但除左呢d必須既物資以外，你地唔講我地唔知你地有無其他需要

坐車就千其唔好坐人地私家車
畢竟你唔知佢係人定鬼
入機場既話，假如你唔跳閘
好似可以坐港鐵去東涌之後轉接駁巴士入t1定t2
今日見到有個post都係話窮學生入機場好貴
之後有人留言叫佢留tg比機鐵qrcode佢入閘

食既你唔想問人拎錢既話
拎d優惠卷囉
比你地d有需要既用好過比d仆街拎走哂

留TG，機場見到請食飯無問題

解決咗食同錢
想問吓
發惡夢 點拆

因為我哋成日都見到物資站嘅人西口西面
我都唔敢再要求或者問啲咩
有次我話有口罩多，可唔可以放喺度
條女係搶走，多謝都冇句。

好想課金比你

9月要去英國讀書
留咗筆錢諗住可以去到慢慢用
點知依家已經全部冇哂
屋企人唔支持我去發夢 更加唔好話資助
我連餘額都唔敢睇

記住，歷史係由贏家編寫
無論班烏蠅點屈我地收外國勢力錢
我地知道唔係就得了

有啲人係黃，但係無勇氣上場
而呢啲人多數都想買贖罪卷
身邊太多呢啲人
登報、人道支援係咁捐
佢地要既係抵消佢地既內疚
而你拒絕佢地比起當場指摘佢係更大打擊

所以真心既
有需要就出聲
唔好同我地慳
贖罪卷呢家野
我多多都買。

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

抖下先
抖夠再JOIN

搭車錢真係好貴尤其機場
平時發夢又要特登轉車

返屋企可以搵校巴 好多校巴成日嗌冇人上好慘
另外幫手清下物資站啲糧草 搬黎搬去好攰 幫到既拎多少少

勇武有餘 考慮不足 授人以柄

推

絕對明你個種無助嘅感覺，
做咩都好所有野都唔如意
負面情緒又每日累積...
學生去發夢，支出真係好大
但有心就得，唔好揹負得太重
香港人 連登巴絲 我地所有人都會幫你"咩" 緊啲，
不坊唔開心個時同我地傾多啲，相信我地好快可以跨得過呢個難關
加油

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實我唔太介意
有心就好
我都係呻下
好人一世平安

你有錢留自己錢， 課金等大哥哥大姐姐 經濟負擔唔重既人黎啦

所以我話唱下K
起碼果幾個鍾放抵d呢一排既野
但唔該只唱快歌 rap歌

學子華話齋，
失戀唱情歌等於漏煤氣閂窗

完全理解樓主既情況，我自己都係學生，講真有時出黎發夢真係窮到寧願早一個站落車行返屋企，因為自己無收入，屋企人又唔知自己出去。但係見到現場D人派飯卷/錢既時候真係會善意咁拒絕，唔係因為我唔夠膽攞，而係覺得我有其他人比我更deserve你地大人既好意，所以不自覺就拒絕左。事實上我的確係有需要呢d飯卷去減輕下自己經濟負擔，所以真係好矛盾。可能你地唔會明我地學生果種怕醜，唔願意接受你地施捨既心態。所以希望你地體諒我地我都好想要返個暑假黎做自己想做既野，去增值下自己

呢個真

有好多熱心家長同校工照顧學生

唔好諗住想搵錢
你以後仲有好多年要返工
好好珍惜做學生呢幾年
我廢中, 我冇用

放鬆下 搵啲平時自己鐘意做既野做下
離開啲時事一段短時間先
放鬆左先再投入返件事到

你地唔係普通學生

千其唔好怕醜 我地啲廢中唔敢衝 就只係能夠做呢啲
攞得啲物資出黎就係預左有人攞

我聽日要搞屋企野去少一日
屌得細力啲

其實都冇，需要大家幫手做下宣傳，派下傳單又好
叫人捐物資又好
飯我地應該搞得掂既！
如果物資充足
我最擔心啲中五六學生冇哂時間心機溫書
大家要入大學呀，唔好話大學冇用
對搞抗爭、待人處事、眼界都好有幫助
入大學做SU，繼續支持民運！

其實我都想可以快啲出到嚟做嘢
有錢嘅話好多嘢都唔係問題

好似今日有人開過post話冇錢入機場，
但其實可以去葵芳 太古，總有地方需要你，
量力而為，定時搵人傾下。

我差唔多成個暑假都用哂嚟發夢
就快又開學

唔可以比藍絲做到SU
同埋保護民主牆、監視校長校董、檢討學生發聲機制

中幾呀

錢財身外物

學多啲野 擴闊眼界 先係最重要

連登有愛，
發洩下嘅大家樂意安慰
物資站應有盡有
唔好為咗滿足自己冇力感想貢獻而現金或Payme直接過數

真係要比，就直接行去前線親手比有需要嘅小朋友

巴絲加油！
612 721 805 811

廢中唔想上咁前又冇時間集會
可以出錢
幫手買物資保護示威者！

出得黎 你就唔係自己一個
哥哥姐姐愛你！

我可以話你聽
我呢十幾年發咗無數次夢都係做返學生
你嘅學生涯唔應該只有上街
有緣見面唔好怕醜要開口
哥哥姐姐一定幫你

唔駛怕
打杖既時候d人唔會笑笑口好聲好氣
要講效率, 每分每秒環境都會改變
另外抗爭愈耐令大家情緒更加波伏
加上開始有25, 遲下可能更加嚴峻

同感，吾求咩，但希望有好小小既gear，食催淚彈食到隻腳啲皮膚爛咁濟

小朋友
我佔中個陣都yr1
要溫好dse呀！！

係我衰，開得膠post多令巴打你唔信我

最緊要係唔好怕醜去物資站拎
大家捐出黎就係得有需要嘅人攞

最後逆轉嘅機會都係暑假
molamola

廢中吹咗兩個月雞叫人出錢出力出車
做到幾多得幾多, 真係只做到幾啲

啱呀
手套、保鮮紙、水、眼罩、安全帽、士巴拿咩都要！！
豬咀同濾罐好重要
一個成二百幾，仲要定時換濾罐
學生真心冇咁多錢

我之前拎吾到豬咀，用n95頂住，次次幫完手無耐又要退返後洗眼沖身，但又吾想淨係企後面得個望

謝謝你～錫啖先

屌 n95同普通口罩真心唔得
唉，我都冇咩錢再買
Btw仲要生理鹽水呀大家😭😭

我自己有個
但fd得普通口罩
我又唔想自己一個上前
好煩

屌你老母

我認我出膠post
你碌落去都有link有出處
要屌隨便屌
呢啲時候為我啲膠post割蓆嘅話
我冇野好講
黑警還眼

老實講你唔想都好
要休息一兩日遠離資訊
未打倒強權之前你心理健康會倒下先
依到好多都明你感受
共勉之

好多細路好慘，發夢發到好窮
大家都好心痛
所以先至咁多人捐物資
買嘢食嘢飲到現場
連地鐵飛都買埋

有需要嘅呢啲嘢幫到你
唔使擔心同尷尬
發夢 full gear根本冇人知你係邊個， 唔好嘥咗大家嘅心意，去攞啦

想傾計呢度大把人陪你

dsc考咩科呀？
入u想讀咩呀？

今日入機場搭機鐵咪好貴囉？

用捐助物資啦，物資用人地既都真係應份，物資發揮佢應有既作用就叫值得

坐低食人餐飯又真係難啲，不過可以多啲出黎參加，順手食人地啲包，當係出下力換個包，說服自己一啲都唔過份，希望你可以成功說服自己黎多啲接受哥哥姐姐們既小恩小惠

要記住香港人上幾輩人最多既就係錢，正正係因為個個窮得只有錢，香港先會落得如斯田地，所以你要幫手用返佢哋多啲錢，幫香港人積返啲陰德

一係開個問功課既TG group？

現在係動搖緊權力階層喺香港幾代人嘅利益
要有心理準備係持久戰
唔好諗住一年半載就可以搞掂
加油啦

量力而為，唔駛迫自己咁盡

大學生入機場都覺得貴，唔好講中學生
慘慘豬
好彩大學暑期唔洗溫書做功課

加油呀
唔只你地學生 好多人都努力緊
你地有咩需要唔好怕醜
好多人都會盡力幫你地

升中六？

香港人無野多，錢最多

窮得只剩下錢

巴打你會唔會可以比到我用，或者等我搵到豬咀一齊上前線幫手

唔需要迫自己太緊，香港人就係俾太大壓力自己先個個有精神病

喺現場好多人都有心幫你地架，唔使擔心

推到有人助養兒童

巴打唔想靠人可以好似我咁 返凌晨M記
訓醒就出去 搞完就返工
攰就攰啲不過冇計
利申滅煙

咁你dsc讀咩㗎？
如果真係入唔到u， 有咩打算？

我今日都唔係搭機鐵
唔知你幾點入去， 我入去嗰陣好塞車呀

起一起樓豬底
啲膠post

我好早就到，所以冇塞
我到嗰陣機場得一堆人坐咗喺樓下

我請你食飯
加油！

傻啦，我哋做咩要屌你先？
你為左香港努力左咁耐
都好應該為自己將來努力
呢排出下街又好溫下書又好總之放鬆下先

量力而為

你係被選中嘅細佬 我好似你咁大果陣 仲打緊飛機咋

我搵搵有冇豬咀比你
8.11見前線有人派 唔知仲有冇
你腳同耳仔整親有冇睇醫生？

我仲未睇，我有啲驚去左比人問點解同拉…

已經兩個月未試過早過朝早5,6點訓

我都係每日4 5點先瞓到

好辛苦 但一合埋眼就諗好多野

我走嗰陣好多人走

dsc幾時考㗎
我脫咗節好耐
畀心機讀書 呢個世界好現實
你考啲咩科呀
呢度應該好多師傅可以幫到你喎
唔使怕醜，講出嚟等大家幫下你

可唔可以幫埋我 我都係前線 工已辭
就黎頂唔住

好啊

搵佢地幫手
之前有個比tg整到好嚴重既都係搵佢地
佢地一定保密架
Whatsapp問下點處理傷口都好
Be safe! Be water!

無錢唔係罪
你出得黎為香港，香港人就有責任保護自己既戰士
而家好多姐姐派食物券
你唔拎就等過期
搭車、食野真係好貴
我係80後
係我地上一代同依一代唔夠努力抗爭先搞成咁

我而家都有發夢，點可以得班細既頂
我大概一個周末出一日啦
都唔夠大家勤力

我都唔係搵好多，一樣好肉赤

巴打唔好屌樓主啦
一兩個膠po姐 又唔係大量膠po
冷靜D

大家都係學生，有時唔好覺得攞人哋一兩個包唔好意思，其實好多時食唔晒嘅都係浪漫

有需要就出聲 搵緊錢既人一定幫得幾多就幫幾多

love u too

可以點幫你？

認真... 出得嚟已經好好！！
如果真係有需要 真係唔好同個物資站慳住慳住
捭啲有能力嘅我地 都幫吓你地！
一齊加油

其實發夢發到戶口得返雙位數

屌...same...
下下出去發夢啲車錢又甘
自己買啲好啲嘅gear又俾啲五金鋪食水...
有份pt都為咗出去發夢而射咗幾日波
仲要等到月尾先有糧出
得返三百幾蚊身家

我發夢發到出門搭車個程都要計到

同路人

我有份intren都射左幾次
雖然上司話ok，不過始終都唔太好

畀我請你一餐

姐姐呵返
屋企人支持好好
有需要搵物資站頂住先
忍多陣呀ching
俾心機考試 第時搵到錢想點幫人都得你話係咪先

起完底之後覺得有d假膠feel

冇人叫你乜都做⋯
去前線就唔使花錢print文宣

多謝你既努力

訓覺可以試下YouTube 個d 松果體音樂

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

有需要請同我講，
我唔鍾意捐mut嘢熟食飯券，
現兜兜最緊要

被捕支援基金多錢到水浸，
但發夢嘅就日日乾塘啲基金都唔會幫到手，
不如自己嚟

利申前線手足，喺連登都現金幫過人，
有捐過飯券同gear

我有一set未開

收撚皮啦屌你老母 打幾隻字出黎乞錢
幾歲？id卡？學生證？户口？連登名＋日期時間 呢d基本野啦

利申 69到依加日日都有發夢 前線 絲
同屋企人嘈交無地方住 岩岩dse完 無晒錢
有無人可以做下好心捐俾我

兒登

其實我一直都搵緊嗰啲需要被幫助嘅人，但係，有兩班人都令到啲人有需要都唔夠膽開口講。

第一班係嗰啲終極和理非，個個乜都肯俾就係唔肯畀現金， 又話驚犯法，又驚呢樣驚嗰樣，屌你而家只要你係黃絲，呼吸都會畀人抹黑㗎喇，打緊仗仲講咩道德，孫中山無外國勢力搞撚革命呀？又唔諗下人哋係咪真係想要你買嗰啲嘢，結果就搞到物資站水浸，要搬都搬唔到。

第二就係嗰啲終極勇武，係咁話淨係要人淨係要裝備，冇理嗰啲人平時就嚟餓死，都要推人上前線，仆你個街，當兵都要出糧㗎，你叫啲抗爭者食催淚彈維生咩？定係去幫襯安信兄弟借錢抗爭？

我幾時有叫過人捐錢，盲嘅讀咩dse
中文u咗未？

唔發夢唔緊要！可以一齊做冷氣電報員！

今日0813 NOW時事全方位係繼續開放比全港市民

上星期起大家就可以打上去1833298佔據NOW既大氣電波

所以！
今日9點起 至11點
呼籲大家打1833298
我重複係1833298

留底你既姓(可以化名)
再加少少意見
然後等Call back

要注意兩樣野！
第一！1833298未必一定通
我有試過1次通，亦有3次通，更加有103次通

第二！1833298通左未必一定Call back
我有過3次上去，只有一次有Call back

但係！
大家唔好放棄！繼續一齊9點到11點mon住個Now Tv 同時再mon住個香港電台同商業電台

一齊打上去Phone-In喇！

補充 (From 巴絲) :
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

一齊打上去佔據大氣電波啊！

我話比佢地聽可以咁做啫，我食果啲餅乾係無人食啲黎㗎喎

幾乎每次發夢都一定有頭盔供應架喎
係豬咀就少貨d 但基本款都好少話斷哂

我次次去都冇

係唔係我開嘅post嚟

唔好灰心
去跑個步
清空自己一兩日
唔好睇連登telegram
有用
我上個星期都係咁
而家重新投入

你選擇咩野都好
大家都會支持
唔會割蓆

Tg user90hk
睇吓我幫唔幫到你

樓上都有好多人屌我假膠

有d係黑警混入d分化撚黎

唔好盡信全部自己友

香港人睇到你地付出
我地唔敢指手劃腳
但會全力支持你地做你地認為應該做既野

721 811

怕就休息下 唔好勉強 等你ready 隨時歡迎你歸隊

共狗嘅分化戰術，真係出神入化，白色恐怖，大家都入咗血

睇一個無聊post可以有幾多個演繹？

1. 連登有愛
發夢窮學生圍爐取暖，一眾巴絲為善不甘後人

2. 藍絲搵食
畀人起底，前後矛盾，前後出嘅post判若兩人，連態度都係。
有老公，返緊工扮學生博同情呃錢

3. 黑狗放蛇
現金引誘發夢窮學生現真身

4. 黑狗放蛇引學生現真身，結果引出藍絲中女

5. 純attention seeking發洩下

好無稽好誇張？有咩無稽誇張得過我哋而家嘅現實？

連登一直強調大家需要獨立思考
唔好人云亦云，有自己分析過嘅見解

要做到獨立思考，包括幾方面

批判性思考
好多人變咗評性思考， 乜鳩都屌，乜鳩都鬧，係兩回事呀！

抱合理懷疑，透過了解推翻自己嘅懷疑， 或者發現更多嘅懷疑，做判斷

分析能力
追溯前因後果，前文後理，推論人或事嘅合理性，連貫性，一致性，再作判斷

Fact Check
係咪第一身，如果唔係，有冇根據及來源
真係冇證據，就唯有睇來源，喺邊度知道，邊個講畀你聽，講畀你聽嗰個人是否可靠，佢嘅來源又係邊度，是否可靠
Fact Check 就係需要獨立思考能力

如果大家都有獨立思考能力，就無懼白色恐怖，能夠明辨是非

巴絲自行判斷！

推 希望幫到大家

巴打 可唔可以tg我...

我大男人自問情緒都ok 一路都頂得住 但見到卧底果晚 壓住個男仔起地 聽到佢係咁嗌 我都頂唔順 喊左出黎好啲 唔好屈住屈住 去附近連濃牆揾朋友傾下計

休息下先 818再出

一定會出

我直接將儲咗兩年既錢全部用係呢場運動到
講真 裝備錢比起車錢真係小兒科 (雖然裝備都要平平地都要三四百)
利申:大西北學生

巴/絲打加油

姐姐請你食飯

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。 —— 毛澤東

每次用完一兩日都要增值
好肉赤

要灰大家一齊灰 你要記住you are not alone

捐錢大把人代勞，唔使擔心，休息再出發

真係唔好怕問人
飛個啲睇下有無免費飛派
你當借住先又好
有機會既有突既咁埋幫返其他人
相信呢到咁多有心人一定可以幫到你
加油

唔洗灰心，你背後有200萬零6個香港人同你同一陣線

我都係

巴打介吾介意比我

Tg user90hk

但佢地都唔會俾足夠嘅資金我去發夢
我啲錢都用得七七八八
連自己買支野飲都要計住會剩返幾多錢
好無力，好怨恨自己點解冇錢
我連想捐多啲錢去俾受傷嘅人都做唔到

唔係乞錢係乜撚野呀屌你老母 你貼齊野證明你係學生發夢發到無錢 即課5000
無就收皮啦屌你老母

Btw中文u左未笑而不語

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

施主 你要盡力而為

香港人,一條心
多謝你嘅付出,好感激你父母都支持
倦就休息吓,要咩支持記得入嚟,好多巴打絲打一定幫手

齊上齊落

呻下自己無力感都等於乞
係咪未補欣師教你點人生5**
剩係識諗人地乞